[又死1隻]深圳海關警員自殺 羅湖口岸聯檢樓跳樓身

深圳羅湖海關緝私分局黃姓警員，日前在羅湖口岸聯檢樓的7樓墮下身亡。羅湖警方表示，經法醫到場勘驗後，初步判定為跳樓自殺。經查，死者為52歲的黃姓警員，為深圳羅湖海關緝私分局警員。

羅湖警方表示，本月13日下午4時許接報稱，一名男子從羅湖口岸聯檢樓跳下，醫護人員到場後為該男子進行急救，惟經搶救無效死亡。知情者透露，死者黃某為廣東人，1981年加入海關，至今已工作35年，事發前為羅湖海關緝私分局的主任科員。至於其跳樓自殺原因，則有待進一步調查。

過唔到年

似食死貓

你條7頭無聊到
支那豬死有乜出奇

被跳樓

被自殺吧

你條仆街推上黎洗版做乜

緝私分局的主任科員
不得了

一定係港豬水貨佬逼到人自殺，香港人可恥